「突發」衰仔樂園(South Park)發出官方聲明向支那跪低

衰仔樂園真係好抵死,仲要係度潤鳩支那

直線抽擊

大大力摑埋去
根本有心玩鳩支那試佢

正

笑撚死 串得好正

Tegridy

乾曬

屌你direct hit

Friendly faces are everywhere

其實個集佢同時串鳩迪士尼為咗支那市場毫無腰骨都好撚正

Cls公司

屌 好撚正

幾時都係咁正

South Park 都敢搞支那人真係未死過

哈哈屌你正到，抵我咁鐘意你

屌 好正
呢兩日做咩美國直線抽擊中國

Comment :"So you killed Winnie the Pooh for nothing?"

笑到仆街
打到啪啪聲

south park critical hitthe glass is scattered

South Park一早預示NBA事件！中美矛盾如雪球滾大！

好L串嘴

我地斯文又好禮，保證問候你全家

好到肉
就嚟激到班支那狗中風

串到

we good now China?

直線串鳩支那

We good now China ?

話NBA

cls
好正

CCP is the cancer of the world

串到應一應 好爽

Lm

雖然我英文差，唔知點解睇得明

Xi doesn’t lock just like at all
維尼唔單止似維尼 嘩屌⋯⋯雙關語
即係畜生咁解

China: good good good

正呀

串得勁過我地

衰仔樂園真係好衰仔

串過馬撚

真係好串

笑撚到我

Long Live CCP

Push

tittle: wtf?
第一句

D comment好抵死
好多pool

正到

屌你好彩識睇英文
潤得好🖕🇭🇰🇺🇸

直線笑鳩 NBA

好串

Comedy Central 有佢地真係幸福

未入已經知出得咁既內容已經冇可能返轉頭 肯定係踩多腳

留言俾鬼佬睇911個段字

咁簡單都唔明 巴打你真係要進修下

呢套野共濟會有份

we are south park

癡撚線

串到入骨

笑死

第一集一定要
睇笑撚死我

Are we good now Chinazi?

睇左佢好多年之前講political correctness屌柒左膠又係超正

咁有誠意道歉 原諒佢吧

睇你標題仲嚇到離一離
心諗睇左咁l耐south park無可能會跪喎
好波！

手足twitter戰線要人嫁！
去佢地thread到留言啦
淨係retweet like都係圍爐咋
要同外界接觸嫁
預計呢個thread一定好多nmsl one China cm
所以更顯得我地高級明事理！
人地幫你幫到咁仲唔去多謝人

煲大佢

尾二嗰句勁仆街

食左誠實豆沙包

笑到仆街 串撚到

兩位制作人不嬲串過馬嬲,之前得罪回教都係咁
聲明話我地同NBA一樣咁奶共,愛錢多過言論自由,雜種超級唔似小熊維尼呀,共黨好野,開唔開心?

事源前幾日衰仔樂園出左新一集
影射 disneyland 同nba為左打進中國市場咩都做得出
咩standard 都可以就大陸
再話小熊維尼 比人拉左去坐監,因為似雜近平
角色重大大聲特登講:呢樣野係真係發生係大陸嫁!(呢段聲明facebook回應有美國人話聽到呢句前都唔知...)
廢事有人覺得講笑,知道幾咁荒謬
再講埋新彊集中營亂殺人

主公整左隊band 但經理人為左大陸形象,想寫歌,freedom又唔寫得,同性戀唔講得,總之乜9都講唔得
咁寫乜春呀?

之後正正無敵預言,身為香港人睇笑中有淚
你睇落幾咁荒謬既野,可以係一個笑話,但原來日日發生緊

原本刷緊牙。噴咗。
🎂

最後一句唔明
冇睇個集

睇頭幾句已經笑咗

無支持錯

內容冇一句係道歉緊

睇topic以係真係跪咗

要錢唔要自由

尾 2果句up 乜？

呢獲正囉

支那人：罷睇south park,睇喜羊羊

Omfg
Netflix無South Park好L sad，想支持正版啊仆街

吓 有啊

成架飛機都係迪士尼人物
仲有隻米奇著 I Love President Xi

巴打9號咁堅

去到Season 21咋

sarcasm at its finest

會唔會有啲地區無？

Yes no season 23

無最新

ok

Xi doesn’t look like Winnie the Pooh at all

微博無得search SP
利，成日打探軍情

睇啦 堅正

今次真係核彈

呢套嘢咁多年得罪無數人都冇事點會因為支那人而跪低

屌你south park
阿叔今晚好撚爽啊！！！！

South Park 癲㗎喎
記得抵制呀 講得出要做得到

真係當全世界都要聽你支那講咩

我一個英文廢都睇得明，係正ge!!

水都乾

如果有返當年廣東話配音就仲撚正

唔好漏左個just，精髓

我仲諗住入黎負評

本身都唔信會跪,但見你少少標題黨嚇死我
果然冇令我失望,重勁過上次回教 穆罕默德 單野

肥媽係未睇呢套卡通片呀

碌葛死得好慘

睇左SouthPark 咁多年，
終於覺得佢地回勇

Tom cruise 都冇驚過會驚你支那

笑到停唔到

仆你個街
踩到上心口
俾中共派特務殺佢兩個

死咗之後再出遺書落鳩大陸面

有冇記得法國查理週報

Btw係咪得一集係講e個主題

叫覺醒配音組配

係

就係要呢啲！！！

啲大陸仔仲提911

當年發生左911事件無耐
喬治布殊就話出兵
班大陸仔睇黎好想參軍咁

we good now?

痴撚線二次傷害

好！

果然係south park

期待廣東話版
推到覺醒配音見到

邊度睇到果一集

岩岩睇左 好感動

屌到好應棍

好L寸，好L正

好想快啲睇第三百集

自己send 去俾佢地啦

屌
重要祝支那今年啲高粱豐收

Cancel South Park 先定中共收皮先？

屌你老味😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻衰仔樂園好波

屌 支共真係以為人人都要就佢
South Park本身都只係著重本土同歐洲國家收視 得撚閒理9佢

佢地好似冇買版權 係中國全部都係翻版

推

好正

cls

聽到randy把聲講we good now china

Oh my god! They killed China! YOU BASTARDS!

有無嗰一集嘅link

CLS 串過碼頭咕喱

國際商業銀行倒閉新聞 (重溫)

需要多啲咁嘅公司

一個south park 一個nba
兩個都係美國大熱
國際線好似喜事重重

以佢地性格肯定會整多幾集串雜種

south park玩教宗玩Muslim玩到被人恐嚇都未驚
會驚中国?

不枉我睇左咁多年

GOOD,仲抽鳩埋垃圾NBA剩係識得向錢看

呢個先係重點

trade war

其實就算美國人佢地都係咁得罪的
近年已經溫和好多
以前果d 痴撚線

利申：由第一季開始睇

串到細個真係好鍾意睇衰仔樂園，而家大左要多多支持先得

班支那豬應該會以為人地真係道歉

係囉屌，人民(斃)萬碎

有冇邊個網可以由第一季第一集開始追番
我想睇呢套卡通

多謝衰仔樂園
佢開展到香港market了 yeah

屌，直入中路

支那係試佢定出信定點呀？

btw 好似未有人講，果句
May this autumn's sorghum harvest be bountiful (譯: 祝秋季高梁收成豐祝)
應該係曲線緊支共割器官 (sorghum ~= оrgan)

唔知點解聽到侵侵把聲講Chi-Na

正體字幕

其實衰仔樂園雖然冇睇好多年，但係佢地一直都鳩屎嫁啦

爽

仲柒過比人笑東亞病夫

屌你

humble folks without temptation

抵L死！

中共呢幾年影響世界好深，屌

(sorghum ~= оrgan)

點解？

CLS公司

求解

會唔會諗多左

好L正!

搞到好想睇
唔講得嘅都講哂出黎

本身無睇衰仔樂園

而家要做粉絲

人地唔係只串中國

自己美國都取笑

這就是民主自由

t

讀音係organ加個s音係頭

我愛衰仔

之前試過笑伊斯蘭教搞到差D比人炸添 真係驚你有牙呀支那
SCREW YOU GUYS

我loop左幾次

唔係串佢地貿易戰咩

直過直腸

搵返班衰仔讀一次仲正

請問有冇地方搵到其他集數既中英雙語？

痴撚線公司

一地玻璃

屌好撚正

陸續有黎

想當年 被恐怖分子恐嚇都唔跪就知佢哋堅

周圍貼先

笑撚左 快po weibo 激班５毛

呢班衰仔無人夠佢衰

我反而覺得學49年後嘅報紙標題，天下第一田

we too love money

旱災啦

We are friends right? Xi?

林奠有冇可能下集出現

咁要睇下佢地d reference可以追到有幾貼

有聲

sor9ly ccp

屌佢地睇既明明係盜版

Jeng

留名等睇候侯賽因2.0

玻璃心碎到化灰啦

Nba 實演south park

真抗共

玻璃碎一地都係

佢講到咁第300集會唔會送個特別特輯俾支那好期待

人哋當年穆罕默德收幾多死亡恐嚇都未驚過
仲可以照出
區區一個支那

Oh sorry 囉

屌鳩埋NBA

NBA反而估佢唔到

我第一感覺係串佢地落後仲種緊sorghum

有 netflix去到21季 最好就支持正版啦
不過網上面都有好多一search就有
係啲支那網黎小心啲

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

一巴巴車落去

好波

仆佢個街 笑撚到我啊

唔明

写得很好。看见美帝跪低很爽。 中国万岁！

Chicancer

“We too love money more than freedom and democracy.”
大大巴車埋去支那同所有見到錢就跪低既人到

We good now?

Cls

We good now China?

make south park great again

笑死人

提提大家netflix有較新季數
但講仆街以前仆街好多

標題道歉
內文........

台版有國語配音

不過英文先最原汁原味
有時會玩食字
根本翻譯唔到

祝你今個秋天高粱大豐收

小熊同林病

笑撚左

又撚狗

笑中有憤怒💢

小支支

笑右

South park咁樣直線抽擊法支那人仲會覺得佢會跪低

佢地一堆種族歧視笑話都未撚驚過,會驚13億蝗蟲?

依集第二集黎wor

香港人就快見到光明

有關
你睇左果集就明
不過應該多重意義

We too love money more than freedom and democracy

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

直頭key埋習總個樣落去

Push 衰仔

未見過衰有嘢會驚

段片最後小熊俾特工

正，串過馬撚

Sarcasm

係咪暗喻秋收XX?

like the nba

唔係trade war 咩

跪你老母
標題黨

好驚啲支那人會真心咗，以為south park真係跪低

May this autumn's sorghum harvest be bountiful

似貿易戰 主糧入口唔到 要食雜糧

反而最想見到咁突顯埋佢地幾無知

咁大力直線抽擊中國係咪第一次？

睇到笑唔停

push

笑撚死

口話反，班大陸西又咪會翻牆睇

設定上，維尼其實係毛公仔
Xi is a dummy

大巴大巴摑落去

英文串鳩人真係好正

串撚到

其實愈黎愈多卡通開始會用政治,國家陰暗面黎做黑色幽默去提醒或帶出一啲信息 個人認為係一件好事 同埋絕大部分真係好好笑

不過當然要個人發展成熟 識分對錯 是非黑白先啦 但如果個人係好似班popo咁就完全唔啱睇喇

哎喲喲

人地最想就係見到咁

串過馬撚
同nba好大對比

chi-na: we ain't good

呢篇野一定要大市宣傳

原諒

Sucking the warn tits of China
啜支那嗰對溫暖嘅lin

sor撚ry喎

馬撚式道歉

借位 幫手推呀 重要post 保護義士同記者呀

仆街藍絲server香港解密翻生 幫report

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

NBA 同啲美企都好撚肉酸，中共唔show 佢都仲係跪求中共比佢奶

Ho Ball

睇個陣都screencap咗 cls

想睇
邊道冇？片名&集數？

官網

Sorry,

最新一集 S23E02 Band in China

正呀喂

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

借位推下po 多謝手足

寸過馬撚

串到你

有Eric cartman把聲

瘋了
不過好撚正

That’s true

south park

其實以支那狗嘅英文水平
究竟會唔會明佢呢句話中有話嘅意思架

一集都未睇過，而家想瘋狂咁睇返哂！

有冇人post去大陸forum
呢個毫無幽默感既民族，應該好多人以為south park真係跪底左

好撚正上twitter twitt先

好有guts

以後會睇多d，之前無留意。
利申：睇左個集，正

曲線啊

仲要成班撚屌字都唔識多隻

噤錯負皮sor

班五毛邊識睇下英文

直綠抽擊 得分

串到應一應

連道歉聲明都係South Park既色彩

舊south park係玩歧視

其實班低智蝗 真係以為撐智地

CLS

繁中字幕 啱啱睇完

South park 咁耐只係跪過一次玩真主
因為人地真係講明你玩即暗殺先縮

笑了

識玩串個party

唔會咁蠢下嘛鐘意錢個到已經好明顯

SP根本唔係賺支那錢

想聽d eric讀一次

睇到標題仲諗 唔係啊嘛
結果

留名等睇5毛殺過去大戰

Laugh me die

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in English and Japanese as well, please help share to the world!

依d 仆街野比randy 講好d
Cartman係白皮仆街 方向唔同

未入都估到潤鳩支那啦
同season 23 一樣集集直線抽擊

下一集呢單野就會喺south park入邊出現

仲有 NBA
[img]

gut 起蘿柚比豬公插呀
支那你係個正牌豬西呀

下下串兩句就反枱咩，係某國人咁玻璃心

大陸人真係唔撚知衰仔樂園班友係共濟會

迷south park了

官網搵唔到
要其他人嘅影片先搵到
唔知係咪禁咗
即刻backup

識個fd靠睇south park同聽rap學oral
加油

like the NBA

好想睇

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

屌而家先諗到piggy係柒婆

不愧係衰仔樂園

真係要好好掌握機會，先有NBA迫佢地表忠，再加south park 火上加油

啱呀屌你老母

We love money more than freedom and democracy

Fantastic! Combo X 5!

聽到高帽叔叔把聲

滿分

哇

屌你老母 為所欲為t 2.0

一向最愛south park

咪傻, 當年科學教、回教嬲到告鳩 south park 甚至玩死亡威脅
不過 south park 一樣無跪

對回教佢玩咗半集 censored 係咁 beep beep beep 笑到仆街

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

屌 最衰99%支那人唔識英文
80%係文盲
50% 智障

香港班瀨共商家同所謂明星

大家唔好睇少美國呢D反共新聞
星星之火可以燎原
如果引起美國群眾反共情緒
Trump為左選票, 對華政策會更強硬, 起碼唔可以出賣香港先
大家可以集中返五大訴求, fight for freedom and democracy

我哋靚仔又醒爬，惹事生非當飲茶

ISIS神早嚇過佢啦

支那人又要罷睇了

清脆利落的直線抽擊

曲到直

如果人哋講乜，支拿都要杯葛，杯nbs杯south park , 遲早同全世界脫離關係，永世單機

我有down齊S1 to s22

*nba

netflix做到21季........
cable 有comedy c

you have CBA comrade

屌比你個標題嚇死
佢地串得起

搵日睇曬佢先

好撚正

果然係衰仔樂園🤭

標題
入到來

全黨死清光

驚South park再比人血洗

thank you for standing up against ChiNazi!

以中國人智商可能理解唔到
China good！Money good!

正，g持

netflix 啲繁中翻譯到唔到肉架

前幾日見到Facebook有
你Google下先

果集真係好撚正

係時候要好好咁組織一次三罷

依家碌葛重有冇集集死

好撚型

大大力屌入左去

玻璃一地都係

真係細細個睇有線做，估吾到家下仲有，
又係出賣年齡系列。

We love money

真係衰仔

得15至21季

你班衰仔痴筋痴線兼且痴總制

冇後台既果兩件一早收皮了

想知班大陸人睇到呢篇嘢會有咩反應諗起都興奮

❤️😍片尾有幫香港宣傳，教廣東話

We good now china點解？
申利：英文唔好

成集都好癲

啲人鬧交/打交/反面之後
道完歉想和好返就會問人”we good now?”

不過要留意 Netflix冇咗S19E06

可能因為嗰集有習敗敗登場

收藏先

先用呢個service 解除地區鎖限制
佢係smart dns service 唔係vpn, 所以串流煲劇睇片速度同你本地睇嘢一樣咁快

跟住你就可以開始慢慢享受

最憎呢啲 content farm 上下加條鬼死咁大banner 阻人睇
驚死人地睇唔到係佢地偷片

睇完又唔係覺好阻

好耐冇睇衰仔樂園
要睇番先得喇

係得香港冇定港台都冇

跪一次玻璃心唔會原諒你架
一定要跪多幾次先至夠誠意

10號會唔會出埋集台灣既

依度班”香港人”都唔見得有幾好
睇吓#551 就咁用電話影住個mon咁嘅質素都睇得落去仲要咁自豪話睇完繁中字幕好好睇😨柒撚到，究竟乜嘢人種嚟？

希望有出國留學嘅支那豬睇得明，將條msg帶翻支那

下下暴擊

諗多左

雖然 sorghum 嘅 s 音喺呢句可以唔讀，但 may autumns's organ harvest be bountiful 搵唔到相應嘅 context

成班撚屌唔係Facebook就Google你哋真係冇得救，碌FB 轆到傻咗？
好心你地正常少少啦⋯⋯打開個app轆到落最低咪有囉

kenny? 無玩好耐啦

斯文得嚟又夠串 好正

依句點解，唔係好明

source?

成班人無睇過依集，Sorghum 直頭讀 Sold-gan，擺明係串 Sold Oragn 啦，依句野要解有排解。

另外出面譯中文班人文盲，全部人無視「just」Xi doesn’t look just look Winnie the Pooh at all，雜總不只是一丁點不像小熊維尼，批明話緊 exact7ly 同 Winnie the Pooh 一樣

We good and China？表示上同中國示好，但唔忘記中間係 and，中間加返 comma，We good, and China？我地好好，中國呢？明串中國亂到九彩，自身難保。

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

仲有係個大麻友真係殺死隻Winnie the pooh 去搵錢

你E啲人面皮真係厚
睇低清偷拍版本偷拍成班文盲唔識英文好自豪地睇中文翻譯恥笑大陸, 成件事真係好奇怪好核突

串到
我鐘意

無見過呢班友仔有野驚
穆罕默德

今集都有串PC，製作人話班PC baby乜都喊係對住中國嘅審查唔喊

順手寸埋NBA

19才子英文版

講真佢地伊斯蘭教都唔怕, 會怕你支那?
同埋佢地兩個都顛顛地, 著女裝去OSCAR, 仲要HIGH埋草

碌葛

其實應該係講今年大陸有秋行軍蟲災，高梁大失收要返轉頭焗買美國高梁一事

聽一聽返粵語版主題曲先

中學雞回憶返晒黎

正!

港台都冇

我都諗左依樣好耐

好大膽

兩父子嗰度甚至代表埋香港嘅現況，好多老一輩都賺錢至上，更加唔明班年輕嘅爭取啲咩

Xi doesn't just look like Winnie the Pooh at all
玩咁大

呢班衰仔口衰格衰兼且樣衰衰
有阿粉腸同茂利,仲有蛋散同碌葛
呢班衰仔發瘟發姣兼且發花癲
我地靚仔又醒爬,惹事生非就當飲茶
呢班衰仔痴筋痴線兼且痴總掣
我地斯文又好禮,保證問候你全家
呢班衰仔冇人夠佢衰~~~~~~~

狗逼玩意儿 看 还不是要跪舔中国呵呵

都唔夠child登仔連同腥講01帶風向正啦…

廣東話配音係童年回憶先係重點

好撚正
係咪全球都想收支那皮??

LOL I have a feeling that NBA will be featured in South Park this season.

衰仔樂園不嬲高汁

麥樂會都有

好撚好笑, south park相關網站即刻全部封晒, 有冇人試下仲出唔出到南方兩隻字

嘩屌呢個高到

搵Eric Cartman講出黎嘛

希望作者唔好被送中

過幾日會唔會有18區south park放映會

神

支那七十歲生日賀禮

邊到有得睇中字版 英文差

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

搵唔搵倒當年有線配音配返呢集係街播

Netflix la 67

班傻閪支那仔好玩唔玩攞911黎玩

嚇死我 以為真係跪低

想買埋game玩支持

佢係監獄見到winnie the pooh同豬仔都好好笑

型到

定係調轉，種嘢收成好好，但貿易戰搞到賣唔去

支那狗咁蠢會唔會睇唔明咖
陣間以為人地真心向佢地跪低

微博search唔到仲諗住睇下啲人點睇

唔係 autumn’s sorghum harvest 同 autumn’s organ harvest 讀起上嚟差唔多玩食字咩

睇開就知佢地係好串好夠薑 (由其宗教果集)
串鳩返佢地唔意外

Like their sense of humor!

south park: 對唔住lo

勁

應該唔關事
戈集係講BL文化

Sorghum(X)
Organ(✓)

sor9y

south parkg制作組連阿蓋達都唔撚驚
你覺得佢會驚中共咩？

G

WE Good now China?

仲有band in China 食埋個ban字

見你香港勢色唔對，
即刻動用國家機器助攻

未驚過啊
S23 做多幾集玩鳩你都得

應該加句All hail ***

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

連South Park都跪低，串回教就咁勇，對住共產黨就跪低

要講：東方右轉90度

Sor9ry 睇多次先太正啦

班三毛會真心以為衰仔樂園跪低

#650 已經有個傻西啦

字都未撚睇就衝出黎刷三毫子

?????幾時恥笑大陸呀

再次証明卡通片係畀大人睇嘅

Imdb 俾個5星好評！

無啦啦話面皮厚google衰仔樂園第一個出嘅係呢條片 仲有我又唔係睇開呢啲 點知係低清偷拍版本?你個人好奇怪嘅?

小支支唔識中英文又要衝上黎柒

雖然衰仔樂園班編劇乜都夠薑串 但係人都知老鼠樂園份人好似方丈咁小氣奶到中共春袋雪雪聲 衰仔樂園拎哂佢啲人物黎玩野 老鼠樂園告佢唔會入硬既咩?

可唔可以講下點痴線法

美帝係咪準備好興兵伐支？
NBA South Park主動出擊

撚狗撚到最後一刻

We good now china串到仆晒街

Why not both

Friendly faces are everywhere
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

佢唔係真係指緊秋天高粱大豐收

英文試讀：May the autumn’s sorghum harvest be bountiful

音近： May the autumn’s organ harvest be beautiful

Matt同Trey唔會放一句無意義ge句子喺個咁短ge statement入面，明未？

恐嚇完玩得仲勁

Tui

may this autumn's sorghum harvest be bountiful 令我諗起hamdmaid tale

Praise be, CCP

721 831 101

South park已經唔係第一次玩米奇，今次已經算輕手

睇番過往例子嘅，問題唔大

呢份聲明好撚正
中共小氣到懶屎

Btw 廣東話版夠地道

有痴線佬將中國被禁嘅South Park譯咗做廣東話

zedd有係ig留笑喊emoji
幾時再嚟香港比我懲罰

仲要食埋字

【和理非】10月10日全民消費！

推行動post 呀

Official apology

Southpark當年911後一日嗰集夠膽玩拉登區區維尼佢地又點會驚
我真心覺得southpark係好好嘅教材由細睇到大唔多唔少因為佢有批判性思考唔信政府

文盲都上連登

都叫你讀多啲書架啦

721831

笑到有腹肌

唔識英文
我勸你呢就返鄉下耕田

真心?

取中意 Randy Marsh
如果有Figure就正

抵丫 啲民間創作者做乜要賣帳俾rmb

留學啲英文唔知明唔明

跪低

果集笑到仆街

萬歲 應該譯 10k live

終於有人唔為人民幣放棄原則

點解咁都唔怕

曲到

講得好

英文曲到圓點講

變左乖仔樂園

long live the Great CCP

我們和好了嗎？

YOUBUTE睇唔到
仲有冇人有其他LINK

佢晌邊度播有廣東話配音？

睇到應該吐血

支那人心碎到一地都係

痴撚線

300集幾時有